这是错误的，因此“解决主义”一直是一个被嘲笑的术语。 为什么我是一个自豪的解决方案者|杰森·克劳福德| 2021年7月13日|麻省理工科技评论 
 任何试图成为一个顽固的势利小人的人都完全应该受到他们所受到的嘲笑。 对不起,势力小人。 硬苏打水和罐装鸡尾酒正在爆炸，卢·布莱森，2021年5月7日，每日野兽 
 嘲笑的话语来自社交媒体或街头的随便一个人，但也有来自国家最高官员的。 民主党将亚特兰大大屠杀与大流行期间的反亚洲言论联系起来|克里夫·伍森，玛丽安娜·索托马约尔| 2021年3月17日|《华盛顿邮报》 
 其中一些员工用嘲笑的眼神看着我，但慢慢地还是照办了。 众议员沃森·科尔曼:我已经75岁了。 我得了癌症。 我感染了新冠病毒，因为我的共和党同事无视事实。 2021年1月12日，华盛顿邮报 
 因此，当共和党人开始谈论赤字时，应该受到嘲笑、蔑视和愤怒——不是因为他们的虚伪，而是因为他们试图对这个国家做的事情。 民主党应该如何向即将到来的共和党的蓄意阻挠宣战 
 弗斯偶尔会在巴尔的摩及其郊区提供讲坛，这引起了《先驱报》不可知论者的嘲笑。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 在父母(又名“妈咪”)博客圈里，对爸爸的忽略或嘲笑是一个长期的烦恼。 让开，女士们:多芬做爸爸|安迪·海因兹| 2014年6月17日|每日野兽 
 这个版本仍然受到许多反对强制接种疫苗的家长的嘲笑和真正的关注。 科罗拉多州反反vaxxer法案被稀释了2014年4月23日 
 当他接受媒体采访时，他经常被引述以嘲笑的口吻谈论他的祖国。 为什么约翰尼·德普的所有电影都是票房炸弹? 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 大多数网络嘲笑的对象最多只会让人感兴趣一两天。 “美国博主”如此糟糕，你会希望它是一个恶搞|安迪·海因兹| 2014年4月16日|每日野兽 
 整个人群都在嘲笑他们，而琼斯，在他们阻止他之前，愤怒地用左轮手枪射出了所有的子弹。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 罗曼诺夫伯爵耸了耸肩，脸上露出嘲笑和轻蔑的微笑。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 那些盘问他的人听了这话，嘲笑地笑了起来，说这是一个很体面的借口。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 因此，这个基督教的标志成为了受迫害的异教徒嘲笑和嘲笑的对象。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 我回想起骑马去见她时，我可怜的脑子里充满了一片片美好的梦想，我自嘲地笑了。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特